{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000114248",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하늘채키즈풀빌라(워터슬라이드,대형)_1"
    },
    "text": "慶州ハヌルチェキッズプールビラは2022年6月にプールのリモデリングを完了しました。22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。宿を訪れた人たちは子供たちと一緒に遊ぶのに良い条件を備えたペンションだと言います。社長は親切で客室やプール、ウォータースライド、キッズカフェなどがきれいに管理されています。損傷された施設がいくつかありますが、コスパが良く再訪問を考慮する価値のある宿です宿泊施設はフルビラも提供しており、位置は離れにありますが施設が良くて価値があります。温水プールもきれいで、社長のおかげで子供たちも楽しい時間を過ごすことができました。アミューズメント施設は多様で、家族旅行にも最適です。ただ、上り坂と山の中に位置しているため、車がないと不便かもしれませんし、いくつかの部屋でカビと清潔状態が残念な点があります。アミューズメント施設とサービスに対する価格は補完が必要ですが、全般的には良い宿です客室ではデータの心配なくインターネットを自由に利用できます。プールビラプールは全室に個別プールを提供し、ぬるま湯の使用は別途料金でご利用いただけます。ぬるま湯プールは当日のみ温度を維持し、個別プールのぬるま湯の申し込みは入室前日や当日現場で相談が可能です。お子様は必ず保護者同伴の場合、プールをご利用いただけます。ウォータースライドもあり、個別バーベキュー場もご利用いただけます。バーベキューの利用時間は入室時から20時までで、予約が必要です。 駐車も可能で、客室にはジャングルジムが設置されて子供たちが遊べるようにサポートしてくれます。 また、プールビラのすぐ下の渓谷でも水遊びを楽しむことができます。 予約はリアルタイム予約なので正確ではない場合があり、二重予約が発生することがあります。 重複予約の場合、先に決済された予約が優先的に処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラのプールのリモデリングはいつ完了しましたか？",
            "answer": "ハヌルチェキッズプールビラのプールのリモデリングは2022年6月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "22時以降に宿に入室する場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に宿に入室する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラはどのような宿ですか？",
            "answer": "ハヌルチェキッズプールビラは、子供たちと一緒に遊ぶのに適していると言われているペンションです。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラのプールや施設はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ハヌルチェキッズプールビラのプールや施設は、社長によってきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラは再訪問を考慮する価値がある宿ですか？",
            "answer": "ハヌルチェキッズプールビラは、損傷された施設がいくつかありますが、コスパが良く再訪問を考慮する価値のある宿です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラではフルビラも提供していますか？",
            "answer": "はい、ハヌルチェキッズプールビラではフルビラも提供していますが、位置は離れています。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラのプールは温水ですか？",
            "answer": "はい、ハヌルチェキッズプールビラのプールは温水です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラで子供たちが遊ぶことはできますか？",
            "answer": "はい、ハヌルチェキッズプールビラでは子供たちが遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラのアミューズメント施設は何がありますか？",
            "answer": "ハヌルチェキッズプールビラのアミューズメント施設は多様で、家族旅行に最適です。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラはどのような位置にありますか？",
            "answer": "ハヌルチェキッズプールビラは上り坂と山の中に位置していますが、車がないと不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラの部屋には何が設置されていますか？",
            "answer": "ハヌルチェキッズプールビラの客室にはジャングルジムが設置されており、子供たちが遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラの予約はどのように行いますか？",
            "answer": "ハヌルチェキッズプールビラの予約はリアルタイム予約となっており、正確ではない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌルチェキッズプールビラのバーベキュー利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "ハヌルチェキッズプールビラのバーベキュー利用時間は、入室時から20時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 673
    }
}